{
    "common": {
        "Create": "创建",
        "Edit": "编辑",
        "Update": "更新",
        "Cancel": "取消",
        "Action": "操作",
        "Search": "搜索",
        "Upload": "上传",
        "Sequence": "序列",
        "Active / Inactive": "活跃 / 未活跃",
        "Active": "活跃",
        "Inactive": "未活跃",
        "Icon": "图标",
        "Is Required": "必填",
        "Created Succesfully": "创建成功",
        "Updated Succesfully": "更新成功",
        "Generated Successfully": "生成成功",
        "Username": "用户名",
        "Upline": "上线",
        "Mobile Number": "手机号",
        "Referral Code": "推荐码",
        "Name": "名称",
        "Amount": "金额",
        "Remark": "备注",
        "Date": "日期",
        "Close": "关闭",
        "Save": "保存",
        "Password": "密码",
        "Confirm Password": "确认密码",
        "The passwords do not match!": "密码不匹配！",
        "Updated At": "更新于",
        "Transfer Type": "转账类型",
        "From Bank": "来自银行",
        "To Bank": "转至银行",
        "Bank Remark": "银行备注",
        "Opening": "开户",
        "Closing": "结账",
        "Total": "总计",
        "Credit": "点数",
        "Sites": "网站",
        "Promotion": "促销",
        "Status": "状态",
        "Delete": "删除",
        "Successfully": "成功",
        "Check": "检查",
        "Export": "导出",
        "Login As": "登入为",
        "Login": "登入号",
        "Product Name": "产品名称",
        "Game Account": "游戏账号",
        "Image": "图片",
        "Batch Create": "批量创建",
        "Send": "发送",
        "Product": "产品",
        "Site URL": "网站URL",
        "Visit BO": "访问BO",
        "Log in": "登录",
        "Enter OTP below": "在下方输入OTP",
        "Create At": "创建于",
        "Player": "玩家",
        "Bonus Type": "奖金类型",
        "Price Type": "价格类型",
        "Probability": "概率",
        "Prize": "奖品",
        "Description": "描述",
        "Color": "颜色",
        "Limit": "限制",
        "Slot Color": "插槽颜色",
        "Term & Condition": "条款与条件",
        "Background (Preview only)": "背景（仅预览）",
        "Mobile Preview": "手机预览",
        "Title": "标题",
        "Message": "消息",
        "Sender": "发送者",
        "Created Date": "创建日期",
        "Bank Icon": "银行图标",
        "Account Name": "账户名称",
        "Balance": "余额",
        "Bank Name": "银行账号名称",
        "Account Number": "银行账号",
        "Rank": "级别",
        "Active Bank": "活跃银行",
        "Bank Inactive": "不活跃",
        "Message Log": "消息日志",
        "Payload": "参数",
        "Type": "类型",
        "Tx ID": "交易 ID",
        "Calculated Amount": "计算金额",
        "Comission Percent": "佣金百分比",
        "State": "状态",
        "Approved By": "批准人",
        "Approved At": "批准时间",
        "Rejected By": "拒绝人",
        "Rejected At": "拒绝时间",
        "Bonuses": "奖金",
        "Remark:": "备注：",
        "Yes": "是",
        "No": "否",
        "Approve": "批准",
        "Reject": "拒绝",
        "Chips ID": "筹码 ID",
        "Parent": "上级",
        "Bal Before": "变动前余额",
        "Bal After": "变动后余额",
        "Req Amount": "请求金额",
        "Forfeit": "放弃",
        "Customer Bank A/C": "客户银行账户",
        "Customer Bank Account": "客户银行账户",
        "Merchant Bank Account": "商家银行账户",
        "Chips": "筹码",
        "From Date": "起始日期",
        "To Date": "截止日期",
        "Total Payout": "总支出",
        "View Detail": "查看详情",
        "Referral Reward": "推荐奖励",
        "Reward Amount": "奖励金额",
        "Net Amount": "净额",
        "Total Withdrawal": "总提款",
        "Total Deposit": "总存款",
        "Direct Player Total Deposit": "直接玩家总存款",
        "Direct Player Total Withdrawal": "直接玩家总提款",
        "News Feed": "新闻动态",
        "Text": "文本",
        "Link": "链接",
        "Show Once?": "仅显示一次?",
        "Once": "仅一次",
        "Not Once": "不止一次",
        "Button Label": "按钮标签",
        "Link Label": "链接标签",
        "Logo": "标志",
        "URL": "网址",
        "Register Date": "注册日期",
        "Chat": "聊天",
        "Hold Wallet": "保留钱包",
        "Referrer Code": "推荐码",
        "Deposit": "存款",
        "Transaction": "交易",
        "Bonus": "奖金",
        "Withdrawal": "取款",
        "Last Deposit": "最后存款",
        "Count": "计数",
        "Last Withdrawal": "最后取款",
        "Winloss": "输赢",
        "Is Active": "是否活跃",
        "Deposit Rank": "存款级别",
        "Easypay Ranking": "Easypay 级别",
        "Easypay Client Balance": "Easypay 客户余额",
        "Max Deposit Amount": "最大存款金额",
        "Ranking": "级别",
        "Registration": "注册",
        "Referral": "推荐人",
        "Bank Information": "银行信息",
        "Transfer": "转账",
        "Hold Wallet Balance": "保留钱包余额",
        "Player Detail": "玩家详情",
        "TXID": "交易 ID",
        "Reference": "参考",
        "Transaction History": "交易历史记录",
        "Transaction Type": "交易类型",
        "Bet History": "投注历史",
        "Bank Account": "银行账户",
        "Profile": "个人资料",
        "Setting": "设置",
        "Risk Assessment": "风险评估",
        "Referred Player": "推荐玩家",
        "Product Category": "产品类别",
        "Game Name (Game ID)": "游戏名称(游戏ID)",
        "Bet": "投注",
        "Winlose": "输赢",
        "Payout": "支付",
        "Turnover": "投注",
        "Match Time": "比赛时间",
        "Category": "类别",
        "Turnover Min Withdrawal": "最低周转提款",
        "Turnover Lack Withdrawal": "不足周转提款",
        "Rollover Min Withdrawal": "最低滚动提款",
        "Rollover Lack Withdrawal": "不足滚动提款",
        "Total Round": "总回合",
        "Total Bet": "总投注",
        "Total Win/Lose": "总赢/输",
        "Total Turnover": "总周转",
        "Casino Round": "赌场回合",
        "Casino Bet": "赌场投注",
        "Casino Winlose": "赌场赢/输",
        "Casino Turnover": "赌场周转",
        "Slots Round": "老虎机回合",
        "Slots Bet": "老虎机投注",
        "Slots Winlose": "老虎机赢/输",
        "Slots Turnover": "老虎机周转",
        "Others Round": "其他回合",
        "Others Bet": "其他投注",
        "Others Winlose": "其他赢/输",
        "Others Turnover": "其他周转",
        "Clear": "清除",
        "Adjustment": "调整",
        "Adjust": "调整",
        "Adjustment for": "调整",
        "Adjustment Selection": "调整选择",
        "Discarded": "已丢弃",
        "Is Started": "是否已开始",
        "Game Status": "游戏状态",
        "Discard": "丢弃",
        "Bank": "银行",
        "Number": "号码",
        "product": "产品",
        "Start Game": "开始游戏",
        "Check Status": "检查状态",
        "Undiscard": "取消丢弃",
        "Start": "开始",
        "Credit Type": "点数类型",
        "Amount Transfer": "转账金额",
        "Transaction Time": "交易时间",
        "Is Deposit Required": "是否需要存款",
        "Required Deposit": "需要存款",
        "Not Require Deposit": "不需要存款",
        "Deposit Amount": "存款金额",
        "Bonus Amount": "奖金金额",
        "Hold Amount": "保留金额",
        "Actual Wallet Amount": "实际钱包金额",
        "Receipt": "收据",
        "Merchant Bank A/C": "商户银行账户",
        "Set Custom DNS": "设置自定义DNS",
        "Set Custom DNS for": "设置自定义DNS",
        "Set": "设置",
        "Domain": "域名",
        "Custom DNS": "自定义 DNS",
        "successfully": "成功",
        "Force stop game account": "强制停止游戏账户",
        "failed": "失败",
        "Referrer Upline": "推荐人（上线）",
        "Last Login": "最后登录",
        "Date Joined": "加入日期",
        "Player Transaction Detail": "玩家交易详情",
        "Min Deposit Amt": "最低存款金额",
        "Max Deposit Amt": "最高存款金额",
        "Min Withdrawal Amt": "最低取款金额",
        "Max Withdrawal Amt": "最高取款金额",
        "Max Daily Withdrawal Amt": "每日最高取款金额",
        "Total Deposit Amt": "总存款金额",
        "Deposit Auto Amt": "自动存款金额",
        "Deposit Manual Amt": "手动存款金额",
        "Total withdrawal Amt": "总取款金额",
        "Withdrawal Auto Amt": "自动取款金额",
        "Withdrawal Manual Amt": "手动取款金额",
        "Total Bonus Amt": "总奖金金额",
        "Bonus Auto Amt": "自动奖金金额",
        "Bonus Manual Amt": "手动奖金金额",
        "Total Forfeit Amt": "总没收金额",
        "Forfeit Auto Amt": "自动没收金额",
        "Forfeit Manual Amt": "手动没收金额",
        "Drop Transaction Deposit Amt": "放弃交易存款金额",
        "Drop Transaction Game Amt": "放弃交易游戏金额",
        "Player Info": "玩家信息",
        "Active Player": "活跃玩家",
        "Inactive Player": "不活跃玩家",
        "Bypass Deposit": "绕过存款",
        "Bypass Deposit Checking": "绕过存款检查",
        "No Deposit Checking": "无需存款检查",
        "Bypass Withdrawal": "绕过取款",
        "Bypass Withdrawal Checking": "绕过取款检查",
        "No Withdrawal Checking": "无需取款检查",
        "App Game Change ID Count": "应用游戏更改 ID 次数",
        "Rank Upgrade": "级别升级",
        "Upgrade Rank for": "升级级别",
        "Upgrade Rank": "升级级别",
        "Manual Rank Update": "手动级别更新",
        "Not Rank Update": "不更新级别",
        "Max Withdrawal": "最大提款",
        "Withdrawal Fee (%)": "提款费 (%)",
        "Risk Management": "风险管理",
        "Mobile": "手机号码",
        "API URL": "API接口网址",
        "Status Code": "状态代码",
        "Message Type": "消息类型",
        "Product Message": "产品消息",
        "Request URL": "请求URL",
        "Response": "响应",
        "Launch Type": "启动类型",
        "Module": "模块",
        "URL Type": "URL 类型",
        "Live": "在线",
        "Code": "代码",
        "Featured": "功能",
        "Mobile Image": "手机图片",
        "Min Bet": "最低投注",
        "Enabled Off Product Auto": "启用产品自动关闭",
        "Error Count Limit": "错误次数限制",
        "Interval in minutes": "间隔时间（分钟）",
        "Is Game List": "是否游戏列表",
        "Is Launch in Site": "是否在网站启动",
        "On": "开",
        "Off": "关",
        "Enable": "启用",
        "Disable": "禁用",
        "Cash": "现金",
        "Cash & Chips": "现金和筹码",
        "Create Product": "创建产品",
        "Update Product": "更新产品",
        "Not Live": "不在线",
        "Batch Create Product": "批量创建产品",
        "Batch Update Product": "批量更新产品",
        "Batch Update": "批量更新",
        "Feature Image": "功能图片",
        "Product Image": "产品图片",
        "Account ID": "账户 ID",
        "N/A": "无",
        "Promotion Type": "促销类型",
        "Promo Type": "优惠类型",
        "Promo Group": "优惠组别",
        "Bonus Percent": "奖金百分比",
        "Max Bonus Amount": "最大奖金金额",
        "Rollover/Turnover": "流水要求",
        "Rollover/Turnover Amount": "流水金额要求",
        "Max Payout Amount": "最大派彩金额",
        "Min Deposit Amount": "最低存款金额",
        "Limit Per User": "每个用户限额",
        "Create Promotion": "创建促销",
        "Promotion Category": "促销类别",
        "Select Template here for Guideline": "在这里选择模板以获取指导",
        "Promotion Group": "促销组",
        "Promotion Image": "促销图片",
        "Overwrite CTC Background": "覆盖 CTC 背景",
        "Not Overwrite CTC Background": "不覆盖 CTC 背景",
        "Active Promotion": "活动促销",
        "Only Allowed To play": "只允许玩",
        "Limit Per Promotion": "每项促销限额",
        "Limit Per Player Can Redeem": "每个玩家可以兑换的限额",
        "Limit Per Player": "每个玩家限额",
        "Limit per player can redeem": "每个玩家可以兑换的限额",
        "Min (Qty) Deposit Min ($) Amount": "最小 (数量) 存款 最小 ($) 金额",
        "Enable Check": "启用检查",
        "Min (Qty) Deposit": "最小 (数量) 存款",
        "Min ($) Amount": "最小 ($) 金额",
        "Promotion Date Time Settings": "促销日期时间设置",
        "Start Date": "开始日期",
        "Start Time": "开始时间",
        "End Date": "结束日期",
        "End Time": "结束时间",
        "Promotion Day": "促销日期",
        "Recurrence Frequency": "重复频率",
        "Turnover / Rollover": "投注/流水",
        "Turnover/Rollover?": "投注/流水?",
        "Turnover/Rollover Multiply": "投注/流水倍数",
        "Daily deposit": "每日存款",
        "Daily X Deposit": "每日 X 存款",
        "Bank Account Required": "需要银行账户",
        "Bank Acc Required": "需要银行账户",
        "Approval Required": "需要批准",
        "Is Lucky Wheel": "是否幸运轮盘",
        "New Member": "新会员",
        "Lucky Wheel Checking": "幸运轮盘检查",
        "New Member Back Date": "新会员回溯日期",
        "New Member Back Date (Check Date Joined Differences)": "新会员回溯日期 (检查加入日期差异)",
        "First Deposit": "首次存款",
        "Yesterday Deposit": "昨日存款",
        "CTC Group Claimable": "CTC 组可兑换",
        "Promo > Deposit Date": "促销 > 存款日期",
        "Promo > Deposit Date (For Unlimited Claim use)": "促销 > 存款日期（用于无限兑换使用）",
        "($) Amount in (Qty) days": "($) 金额在 (数量) 天内",
        "Last (Qty) Days": "最近 (数量) 天",
        "Total Deposit Required": "所需总存款",
        "Referral Checking": "推荐检查",
        "Referral Check": "推荐检查",
        "Min X Deposit Min Y Amount Z Downline": "最小 X 存款 最小 Y 金额 Z 下线",
        "Referral Deposit Check": "推荐存款检查",
        "Min Downline": "最小下线",
        "Subquence Downline": "后续下线",
        "Referral Deposit Min Amount Required": "推荐存款最小金额要求",
        "Reward Type": "奖励类型",
        "Rebate for Product": "产品返利",
        "Is Wallet Balance Check": "钱包余额检查",
        "Max Wallet Balance Amount": "最大钱包余额金额",
        "Header Description": "页头描述",
        "Update Promotion": "更新促销",
        "Transfer Credit To Game": "转移点数到游戏",
        "Auto": "自动",
        "Manual": "手动",
        "Create Promotion Group": "创建促销组",
        "Update Promotion Group": "更新促销组",
        "Min Deposit": "最低存款额",
        "Maintain Rank Day Count": "保持级别的天数",
        "Maintain Rank Min Deposit": "保持级别的最低存款额",
        "Rebate Max Amount": "返利的最大金额",
        "Is Default": "是否默认",
        "Is Eztech": "是Eztech?",
        "Rate": "比率",
        "Update Rank Rate": "更新级别比率",
        "Rate for product": "产品比率",
        "Create Rank Rate": "创建级别比率",
        "Country Code": "国家代码",
        "Tac": "型号分配码",
        "Referrer": "推荐人",
        "Provider": "供应商",
        "Action Link": "操作链接",
        "Create Social": "创建社交",
        "Update Social": "更新社交",
        "Create Top Winning": "创建最高赢奖",
        "Update Top Winning": "更新最高赢奖",
        "Group": "组",
        "Please Select Merchant Bank": "请选择商户银行",
        "Support Type": "客服类型",
        "2FA Enabled": "启用双重验证",
        "Today Closing Balance": "今日收盘余额",
        "Create Support": "创建客服",
        "Update Support": "更新客服",
        "2FA Disabled?": "禁用双重验证？",
        "Add Credit": "增加余额",
        "From": "从",
        "To": "至",
        "Claimed Time": "认领时间",
        "Claimed Username": "认领用户名",
        "Claim?": "认领？",
        "Create Unclaim": "创建未认领",
        "Update Unclaim": "更新未认领",
        "Please Select Merchant Bank Account": "请选择商家银行账户",
        "Merchant Bank": "商家银行",
        "Permission": "权限",
        "Update Successfully": "更新成功",
        "View / Change Permission": "查看/更改权限",
        "Usergroup": "用户组",
        "Permissions Available": "可用权限",
        "Permissions Added": "已添加权限",
        "Add": "添加",
        "Remove": "移除",
        "Proof": "证明",
        "Payment Gateway": "支付网关",
        "Easypay": "Easypay",
        "Assignee": "受让人",
        "Approver": "批准人",
        "Duration": "持续时间",
        "Summary View": "摘要视图",
        "Detail View": "详细视图",
        "Create Transaction": "创建交易",
        "Select Transaction Type": "选择交易类型",
        "Withdrawal Amount": "提款金额",
        "Drop Transaction Deposit Amount": "取消交易存款金额",
        "Drop Transaction Games Amount": "取消交易游戏金额",
        "copied": "已复制",
        "Time": "时间",
        "By": "由",
        "Promo": "促销",
        "Attachment": "附件",
        "Customer Bank Balance": "客户银行余额",
        "Approve the": "批准",
        "Are you sure you want to approve": "您确定要批准",
        "Reject the": "拒绝",
        "Are you sure you want to reject": "您确定要拒绝",
        "Add Bonuses": "添加奖金",
        "Info": "信息",
        "Tx Time": "交易时间",
        "Approved": "已批准",
        "Bonus Manual": "奖金（手动）",
        "Android Download Link": "安卓下载链接",
        "IOS Download Link": "iOS下载链接",
        "Require Amount": "要求金额",
        "Max Amount": "最高金额",
        "Customer Bank": "客户银行",
        "Assign To": "分配给",
        "Are you sure you want to": "你确定要",
        "force approve": "强制批准",
        "approve": "批准",
        "Force Approve": "强制批准",
        "Are you sure you want to submit to Easypay": "您确定要提交到Easypay吗",
        "Submit the": "提交",
        "to Easypay?": "到Easypay吗?",
        "WARNING The minimum withdrawal amount": "警告：最低提款金额",
        "is": "是",
        "Please approve with caution.": "请谨慎批准。",
        "Pending": "待处理",
        "Rejected": "已拒绝",
        "Deleted": "已删除",
        "Error": "错误",
        "Deposit ID": "存款ID",
        "Drop Transaction Deposit": "取消交易存款",
        "Drop Transaction Games": "取消交易游戏",
        "Online Payment (PG)": "在线支付 (PG)",
        "Cash Deposit (ATM) (CD)": "现金存款 (ATM) (CD)",
        "Online Banking (IB)": "在线银行 (IB)",
        "Deposit (Manual) (MD)": "存款 (手动) (MD)",
        "Coupon (KD)": "优惠券 (KD)",
        "To Game (TO)": "到游戏 (TO)",
        "To Wallet (TD)": "到钱包 (TD)",
        "Withdrawal (WD)": "提款 (WD)",
        "Withdrawal (Manual) (MW)": "提款 (手动) (MW)",
        "Penalty (Game Credit) (PN)": "惩罚 (游戏积分) (PN)",
        "Bonus (Topup) (BT)": "奖金 (充值) (BT)",
        "Bonus (Manual) (BM)": "奖金 (手动) (BM)",
        "Transfer Credit (TC)": "转账信用 (TC)",
        "Bonus (Rebate) (RB)": "奖金 (返利) (RB)",
        "Bonus (Referral) (RF)": "奖金 (推荐) (RF)",
        "Bonus (Checkin) (BC)": "奖金 (签到) (BC)",
        "Bonus (Multilevel) (MRB)": "奖金 (多层级) (MRB)",
        "Bonus (Multilevel Referral) (MRF)": "奖金 (多层级推荐) (MRF)",
        "Deposit (From Agent) (AG)": "存款 (来自代理) (AG)",
        "Penalty (From Agent) (PNAG)": "惩罚 (来自代理) (PNAG)",
        "Telco (Coupon) (TEC)": "电信 (优惠券) (TEC)",
        "Bonus (Coupon) (BCP)": "奖金 (优惠券) (BCP)",
        "Drop Transaction (Game) (DTG)": "取消交易 (游戏) (DTG)",
        "Drop Transaction (Deposit) (DTD)": "取消交易 (存款) (DTD)",
        "Bonus (From Agent) (BAG)": "奖金 (来自代理) (BAG)",
        "Bonus (Deposit From Agent) (MDBAG)": "奖金 (存款来自代理) (MDBAG)",
        "Bonus (Lucky Wheel) (BL)": "奖金 (幸运轮盘) (BL)",
        "Transfer (To Second Wallet) (SWI)": "转账 (到第二钱包) (SWI)",
        "Transfer (From Second Wallet) (SWO)": "转账 (来自第二钱包) (SWO)",
        "Is Product Launch": "是否产品推出",
        "Group Promotion Can Claim Together": "团体促销可一起认领",
        "Group Promotion Applied": "团体促销已应用",
        "Is Bank Account Required": "是否需要银行账户",
        "Amount in X Days": "X 天内的金额",
        "Min X Deposit Min Y Amount": "最小 X 存款 最小 Y 金额",
        "Is Daily Deposit": "是否每日存款",
        "Not Deposited Yet": "尚未存款",
        "Num Deposits Required": "所需存款次数",
        "Deposit Not Needed": "无需存款",
        "First Deposit CA": "首次存款 CA",
        "First Deposit CH": "首次存款 CH",
        "Reward Type Deposit": "奖励类型存款",
        "Check Promotion Applied Deposit Date": "检查促销应用存款日期",
        "Pass and bonus amount is": "通行证和奖金金额为",
        "Failed to claim and please find following conditions": "认领失败，请查找以下条件:",
        "Pass": "合格",
        "no_checking": "无需检查",
        "Not applicable": "不适用",
        "Withdrawal Fee must be between 0 and 100": "提款费用必须在0到100之间",
        "pending": "待处理",
        "approved": "已批准",
        "rejected": "已拒绝",
        "deleted": "已删除",
        "error": "错误",
        "Please select site first for PWA Configuration": "请先选择网站以进行PWA配置",
        "PWA Configuration": "PWA配置",
        "Game Demo Image 1": "游戏图片 1",
        "Game Demo Image 2": "游戏图片 2",
        "Game Demo Image 3": "游戏图片 3",
        "Provider Name": "供应商名称",
        "App Contain": "应用内容",
        "Rating": "评分",
        "Review": "评论",
        "Download": "下载",
        "About This Description": "关于此描述",
        "Tag": "标签",
        "Browser Fingerprint": "浏览器指纹",
        "Recall": "撤回",
        "Select Site": "选择网站",
        "Coupon Code": "促销码",
        "PG": "支付网关",
        "ASC": "顺序",
        "DESC": "逆序",
        "Highlight": "突出显示",
        "Unhightlight": "取消突出显示",
        "Missions": "任务",
        "Max Token": "最大代币",
        "Max Coupon": "最大优惠券",
        "Token Expired Days": "代币有效期（天）",
        "Offer Token": "提供代币",
        "Offer Coupon": "提供优惠券",
        "Offer Amount": "提供金额",
        "Coupon Tag": "优惠券标签",
        "Quantity Offer": "数量提供",
        "Require Approval": "需要批准",
        "Is Checkin": "是否签到",
        "X Count Checkin": "X次签到",
        "X Count Deposit Checkin": "X次存款签到",
        "X Amount Deposit Checkin": "X金额存款签到",
        "First Withdrawal": "首次提现",
        "First Bonus": "首次奖金",
        "Min Withdrawal Amount": "最低提现金额",
        "X Count Deposit": "X次存款",
        "X Count Withdrawal": "X次提现",
        "X Count Bonus": "X次奖金",
        "X Amount Deposit": "X金额存款",
        "X Amount Withdrawal": "X金额提现",
        "X Amount Bonus": "X金额奖金",
        "Selected Product": "选定产品",
        "Min Turnover Amount": "最低营业额",
        "X Turnover Amount": "X营业额",
        "Min Bonus Amount": "最低奖金金额",
        "Min Bonus": "最低奖金",
        "Min Withdrawal": "最低提现",
        "Create Mission": "创建任务",
        "Checkin": "签到",
        "Coupon": "优惠券",
        "Token": "代币",
        "Choose Guideline Template": "选择指南模板",
        "Offer Type": "提供类型",
        "Update Mission": "更新任务",
        "Select Product": "选择产品",
        "Bonus Amount is 0 due to the absence of a deposit.": "由于没有存款, 奖金金额为0",
        "No Deposit from yesterday": "昨天没有存款",
        "Bonus Amount is 0.00 due to the absence of a deposit.": "由于没有存款,奖金金额为0.00",
        "Min 999999 deposit(s) amount required": "最低存款金额需为999999",
        "Promotion is already applied": "促销已应用",
        "One of the promo in the group already claimed": "该组中的某个促销已经被领取",
        "Mission": "任务",
        "Token History": "令牌历史",
        "Expired At": "过期于",
        "Created At": "创建于",
        "X Amount Deposit & X Count Deposit": "X 金额存款 & X 次数存款",
        "X Amount Withdrawal & X Count Withdrawal": "X 金额提款 & X 次数提款",
        "Pass - the user is eligible for this mission and the Passed Count is": "合格 - 用戶有資格參加此任務並且通過計數為",
        "QRCode Image": "二维码图片"
    },
    "referencefield": {
        "Please select sites!": "请选择网站！",
        "Please select promotion": "请选择促销！",
        "Please select module": "请选择模块",
        "Applied": "已应用",
        "Not Applied": "未应用",
        "Product": "产品",
        "Please select product!": "请选择产品 ",
        "Player": "玩家",
        "Please select player!": "请先选择玩家！",
        "Please Search player first": "请先搜索玩家",
        "Please select title": "请选择标题",
        "Please input message!": "请输入消息！",
        "Please select mailbox": "请选择邮箱",
        "Please select bank!": "请选择银行！",
        "Please select rank!": "请选择级别！",
        "Please select the transaction time": "请选择交易时间",
        "Please select state!": "请选择状态！",
        "Please select promotion group": "请选择促销组",
        "Please select group": "请选择组",
        "Please select txid": "请选择交易ID",
        "Please Search txid first": "请先搜索交易ID",
        "Please select Customer Bank": "请选择客户银行",
        "Min Deposit":"最低存款",
        "bronze": "青铜",
        "silver": "白银",
        "gold": "黄金",
        "platinum": "铂金",
        "Please select coupon tag": "请选取优惠券标签",
        "Please select mission": "请选择任务"
    },
    "requiredmessage": {
        "Please select module!": "请选择模块！",
        "Please select export field!": "请选择导出字段！",
        "Please select sorter field!": "请选择排序字段！",
        "Please select order by field!": "请选择按顺序字段！",
        "Please select how many data to export!": "请选择要导出的数据量！",
        "Please input the field name!": "请输入字段名称！",
        "Please input the name": "请输入名称",
        "Please input the game code": "请输入游戏代码",
        "Please input the game category": "请输入游戏类别",
        "Please enter the 2FA code from your phone!": "请输入手机上的双重认证代码!",
        "Please input the user ID": "请输入用户ID",
        "Please input the password": "请输入密码",
        "Please input the confirm password": "请输入确认密码",
        "Please input the amount": "请输入金额",
        "Please input the remark": "请输入备注",
        "Please input the prefix": "请输入前缀",
        "Please input the quantity": "请输入数量",
        "Please input the amount (per coupon)": "请输入金额（每张优惠券）",
        "Please input the total amount set": "请输入设置的总金额",
        "Please input min reward token": "请输入最小奖励代币",
        "Please input max reward token": "请输入最大奖励代币",
        "Please input min deposit amount": "请输入最小存款金额",
        "Please input min token for checkin": "请输入最小签到代币",
        "Please input checkin days": "请输入签到天数",
        "Please input token expired days": "请输入代币过期天数",
        "Please input initial max number": "请输入初始最大数量",
        "Please input increment percent transaction": "请输入交易增量百分比",
        "Please input min wallet balance to spin": "请输入旋转所需的最小钱包余额",
        "Please input the username!": "请输入用户名",
        "Please enter OTP first": "请先输入OTP",
        "Please input your username!": "请输入您的用户名！",
        "Please input your password!": "请输入您的密码！",
        "Please select the price type": "请选择价格类型",
        "Please input limit": "请输入限制",
        "Please select slot color": "请选择插槽颜色",
        "Please input the title": "请输入标题",
        "Please input the name of the bank!": "请输入银行名称！",
        "Please input the account number of the bank!": "请输入银行账号！",
        "Please select the type": "请选择类型",
        "Please input the message": "请输入消息内容",
        "Please input the api url of the namecheap": "请输入namecheap的API网址!",
        "Please input the api key of the namecheap": "请输入namecheap的API密钥!",
        "Please input the api user of the namecheap": "请输入namecheap的API用户!",
        "Please input the username of the namecheap": "请输入namecheap的用户名!",
        "Please input the command of the namecheap": "请输入namecheap的命令!",
        "Please enter text": "请输入文本",
        "Please enter sequence": "请输入序列",
        "Please input name!": "请输入名称！",
        "Please input the type": "请输入类型",
        "Please input the sequence": "请输入序列",
        "Please input button label!": "请输入按钮标签!",
        "Please input link label!": "请输入链接标签!",
        "Please input the url": "请输入URL",
        "Please input the description": "请输入描述",
        "Please input the amount to transfer!": "请填写要转移的金额！",
        "Please select the transfer type!": "请选择转账类型！",
        "Please select the credit type!": "请选择点数类型！",
        "Please input the amount transfer to the game": "请输入转账至游戏的金额",
        "Please input the amount of the deposit": "请输入存款金额",
        "Please input the hold amount of the deposit": "请输入存款的保留金额",
        "Please input the remark of the deposit": "请输入存款备注",
        "Please input the link": "请输入链接",
        "Please input the domain to set custom dns": "请输入要设置自定义 DNS 的域名！",
        "Please input the custom_dns to set custom dns": "请输入要设置自定义 DNS 的 custom_dns",
        "Please input module": "请输入模块",
        "Please select the ltype": "请选择启动类型",
        "Please select the category": "请选择类别",
        "Please select the url type": "请选择URL类型",
        "Please select the credit type": "请选择点数类型",
        "Please input the code": "请输入代码",
        "Please input the android download link": "请输入安卓下载链接",
        "Please input min bet": "请输入最低投注",
        "Please input error count limit": "请输入错误次数限制",
        "Please input interval in minutes": "请输入间隔分钟数",
        "Please input the account id of the cloudflare!": "请输入 Cloudflare 的账户 ID!",
        "Please input the key of the cloudflare!": "请输入 Cloudflare 的密钥",
        "Please input the email of the cloudflare!": "请输入 Cloudflare 的邮箱",
        "Please input the domain!": "请输入域名！",
        "Please input min deposit": "请输入最低存款额",
        "Please input maintain rank day count": "请输入保持级别的天数",
        "Please input maintain rank min deposit": "请输入保持级别的最低存款额",
        "Please input rebate max amount": "请输入返利的最大金额",
        "Please select product category": "请选择产品类别",
        "Please input the rate": "请输入比率",
        "Please input site name": "请输入网站名称",
        "Please input domain": "请输入域名",
        "Please select the provider": "请选择供应商",
        "Please select the support type": "请选择客服类型",
        "Please input the amount of the withdrawal": "请输入提款金额",
        "Please input the remark of the withdrawal": "请输入提款备注",
        "Please input the amount of the bonus": "请输入奖金金额",
        "Please input the remark of the bonus": "请输入奖金备注",
        "Please input the remark of the drop transaction deposit": "请输入取消交易存款备注",
        "Please input the amount of the drop transaction games": "请输入取消交易游戏金额",
        "Please input the remark of the drop transaction games": "请输入取消交易游戏备注",
        "Please input bonus amount": "请输入奖金金额",
        "Please input the": "请输入",
        "Please select offer type": "请选择优惠类型",
        "Please select recurrence frequency": "请选择重复频率",
        "Please input the domain to add!": "请输入要添加的域名！"
    },
    "notisuccess": {
        "Game Account Discard Successfully": "游戏帐户放弃成功",
        "Product Switch Successfully": "产品切换成功",
        "Can Apply!": "可以应用！",
        "exported successfully": "导出成功",
        "Game List Updated Successfully": "游戏列表更新成功",
        "Game List Created Successfully": "游戏列表创建成功",
        "2FA verified Successfully": "双重认证验证成功",
        "Sub Agent Created Successfully": "子代理创建成功",
        "Credit Transferred Successfully": "点数转账成功",
        "Bank Created Succesfully": "银行创建成功",
        "Bank Updated Succesfully": "银行更新成功",
        "Coupon Batch Created Succesfully": "优惠券批次创建成功",
        "Daily Check-In Saved Successfully": "每日签到保存成功",
        "Batch Create Env Var Successfully": "批量创建环境变量成功",
        "Batch Update Env Var Successfully": "批量更新环境变量成功",
        "Send Message Successfully": "消息发送成功",
        "Kiosk Access Created Successfully": "Kiosk 访问权限创建成功",
        "Kiosk Access Updated Successfully": "Kiosk 访问权限更新成功",
        "Only for nex4d_BO_Link!": "仅适用于 nex4d_BO_Link!",
        "Lucky Wheel Slot Created Successfully": "幸运轮插槽创建成功",
        "Lucky Wheel Slot Updated Successfully": "幸运轮插槽更新成功",
        "Mailbox Created Successfully": "邮箱创建成功",
        "Mail Sent Successfully": "邮件发送成功",
        "Merchant Bank Created Successfully": "商家银行账户创建成功",
        "Merchant Bank Updated Successfully": "商家银行账户更新成功",
        "Message Template Created Successfully": "消息模板创建成功",
        "Message Template Updated Successfully": "消息模板更新成功",
        "Notice Created Successfully": "公告创建成功",
        "Notice Updated Successfully": "公告更新成功",
        "Partnership Created Successfully": "合作创建成功",
        "Partnership Updated Successfully": "合作更新成功",
        "Registration Successful": "注册成功",
        "Wallet Transfered Successfully": "钱包转账成功",
        "has been cleared successfully": "已成功清除",
        "Adjust Successfully": "调整成功",
        "Start App Game Successfully": "启动应用游戏成功",
        "Game Status is ok and credit": "游戏状态正常且信用额",
        "Set DNS Successfully": "设置DNS成功",
        "Player Updated Successfully": "玩家更新成功",
        "Rank Updated Successfully": "级别更新成功",
        "Setting Updated Successfully": "设置更新成功",
        "Product Created Successfully": "产品创建成功",
        "Product Updated Successfully": "产品更新成功",
        "Batch Created Product Successfully": "批量创建产品成功",
        "Batch Update Product Successfully": "批量更新产品成功",
        "Promotion Created Successfully": "促销活动创建成功",
        "Promotion Updated Successfully": "促销活动更新成功",
        "Promotion Group Created Successfully": "促销组创建成功",
        "Promotion Group Updated Successfully": "促销组更新成功",
        "Rank Rate Updated Successfully": "级别比率更新成功",
        "Rank Rate Created Successfully": "级别比率创建成功",
        "Social Created Successfully": "社交创建成功",
        "Social Updated Successfully": "社交更新成功",
        "Top Winning Created Successfully": "最高赢奖创建成功",
        "Top Winning Updated Successfully": "最高赢奖更新成功",
        "Support Created Successfully": "客服创建成功",
        "Support Updated Successfully": "客服更新成功",
        "Credit Added Successfully": "余额增加成功",
        "Unclaim Created Successfully": "未认领创建成功",
        "Unclaim Updated Successfully": "未认领更新成功",
        "Deposit Created Successfully": "存款创建成功",
        "Withdrawal Created Successfully": "提款创建成功",
        "Bonus Created Successfully": "奖金创建成功",
        "Drop Transaction Deposit Created Successfully": "取消交易存款创建成功",
        "Drop Transaction Game Created Successfully": "取消交易游戏创建成功",
        "Manual Bonus Created Successfully": "手动奖金创建成功",
        "PWA Configuration Saved Successfully": "PWA配置保存成功",
        "Mailbox Updated Successfully": "邮箱更新成功",
        "Recall Mail Successfully": "成功撤回邮件",
        "Mission Created Successfully": "任务创建成功",
        "Mission Updated Successfully": "任务更新成功"
    },
    "notierror": {
        "There is some error while discard game account, please try again": "放弃游戏帐户时发生错误，请重试",
        "There is some error while switching product, please enable product and try again": "切换产品时发生错误，请启用产品后重试",
        "Cannot Apply!": "无法应用！",
        "OTP is incorrect": "OTP不正确",
        "Clear Withdrawal failed": "清除提款失败",
        "Check Game Status failed": "检查游戏状态失败",
        "Please Upload Images first": "请先上传图片",
        "Please Contact Support for further help": "请联系客服获取进一步帮助",
        "error occur while copied to clipboard": "复制到剪贴板时出现错误"
    },
    "fromtodatepicker": {
        "Today": "今天",
        "Yesterday": "昨天",
        "This Week": "本周",
        "Last Week": "上周",
        "This Month": "本月",
        "Last Month": "上月"
    },
    "paginationspecialchar": {
        "no": "第",
        "of": "",
        "item": "项，共",
        "items": "项"
    },
    "image": {
        "Preview Image": "预览图片",
        "No Image Uploaded": "未上传图片",
        "Upload Successfully": "上传成功",
        "Upload Failed": "上传失败"
    },
    "bank": {
        "Bank": "银行",
        "Bank Icon": "银行图标",
        "Bank Code": "银行代码",
        "Bank Name": "银行名称",
        "Bank Type": "银行类型",
        "Show in FE / Hide In FE": "在前台显示 / 在前台隐藏",
        "Show in FE": "在前台显示",
        "Hide in FE": "在前台隐藏"
    },
    "namecheap": {
        "Namecheap": "Namecheap",
        "Namecheap Configuration": "Namecheap配置",
        "API URL": "API网址",
        "API Key": "API密钥",
        "API User": "API用户",
        "Command (Namecheap Command)": "命令 (Namecheap命令)"
    },
    "affiliate": {
        "Position": "职位",
        "Today Closing": "今日结账"
    },
    "viewcredithistory": {
        "From": "从",
        "To": "至",
        "Credit History": "点数历史"
    },
    "transfercredit": {
        "Credit": "点数",
        "Transfer Credit": "转账点数",
        "Transferred Successfully": "转账成功"
    },
    "createsubagent": {
        "Sub Agent": "子代理",
        "Create Sub Agent": "创建子代理",
        "User ID": "用户ID",
        "Max": "最大",
        "Primary Contact": "主要联系人",
        "Contact Link 1": "联系链接 1",
        "Contact Link 2": "联系链接 2",
        "Contact Link 3": "联系链接 3"
    },
    "resetpassword": {
        "New Password": "新密码",
        "Confirm New Password": "确认新密码",
        "Reset Password": "重置密码",
        "Reset": "重置"
    },
    "couponbatch": {
        "Coupon": "优惠券",
        "Coupon Batch": "优惠券批次",
        "Prefix": "前缀",
        "Quantity": "数量",
        "Amount (Per Coupon)": "金额 (每个优惠券)",
        "Total Amount (Quantity * Amount)": "总金额 (数量 * 金额)",
        "Issue By": "发行者",
        "Total Amount Set": "设置总金额",
        "Generate Coupon": "生成优惠券",
        "Create Coupon Batch": "创建优惠券批次"
    },
    "coupon": {
        "Batch Name": "批次名称",
        "Coupon Number": "优惠券号码",
        "Is Claimed": "已认领",
        "Claimed Date": "认领日期",
        "Claimed By": "认领者"
    },
    "coupontag": {
        "Total Claimed Amount": "总认领金额",
        "Total User Claimed": "总用户认领"
    },
    "currencies": {
        "Currency": "货币",
        "Currency Code": "货币代码"
    },
    "dailycheckin": {
        "Please select site first for daily check in": "请先选择网站进行每日签到",
        "Daily Checkin Configuration": "每日签到配置",
        "Daily Check in": "每日签到",
        "Min Reward Token": "最小奖励代币",
        "Max Reward Token": "最大奖励代币",
        "Is Deposit Needed": "是否需要存款",
        "Min Deposit Amount": "最小存款金额",
        "Min Token For Checkin": "签到最小代币",
        "Checkin Days": "签到天数",
        "Token Expired Days": "代币过期天数",
        "Lucky Wheel": "幸运轮盘",
        "Initial Max Number": "初始最大数字",
        "Increment Percent Transaction": "递增百分比交易",
        "Min Wallet Balance to spin": "旋转最小钱包余额",
        "Check Transaction Date": "检查交易日期",
        "Can Checkin Without Deposit": "可无需存款签到",
        "Cannot Checkin Without Deposit": "不可无需存款签到",
        "Saved Successfully": "保存成功"
    },
    "report": {
        "Account Report": "账户报告",
        "Total Sales Report": "总销售报告",
        "Total Member Report": "总会员报告",
        "Payment Gateway Summary Report": "支付网关摘要报告",
        "Total Sales": "总销售额",
        "Total Deposit": "总存款",
        "Total Withdrawal": "总提款",
        "Total Forfeit": "总没收金额",
        "Total Bonus": "总奖金",
        "Total Agent Deposit": "总存款 (代理)",
        "Total Agent Penalty": "总提款 / 没收 (代理)",
        "Total Agent FOC": "总奖金 (代理)",
        "New Id": "新ID",
        "Resit In": "重新入账",
        "Resit Out": "重新出账",
        "Active Depositor": "活跃存款人",
        "Total Member": "总会员数",
        "Payment Gateway": "支付网关",
        "Deposit Transaction": "存款交易",
        "Deposit Amount": "存款金额",
        "Ewallet Gateway": "电子钱包网关",
        "New ID Summary": "新ID摘要",
        "Type": "类型",
        "Transaction": "交易",
        "Amount": "金额",
        "New ID Summary Report": "新ID摘要报告",
        "Operator Wallet Report": "运营商钱包报告",
        "Bonus Summary Report": "奖金摘要报告",
        "Bonuses Summary": "奖金摘要",
        "Operator Wallet": "运营商钱包",
        "Operators": "运营商",
        "Opening Balance": "期初余额",
        "Closing Balance": "期末余额",
        "Credit Transfer": "点数转账",
        "Bonus (-)": "奖金 (-)",
        "Forfeit (+)": "没收金额 (+)",
        "Sales": "销售",
        "Deposit": "存款",
        "Withdrawal": "提款",
        "Bonus": "奖金",
        "Bank": "银行",
        "Cash Transfer": "现金转账",
        "Total": "总计",
        "Unclaims": "未认领款项",
        "Active / Inactive": "活跃 / 不活跃",
        "From Bank": "来自银行",
        "To Bank": "转至银行",
        "Bank Remark": "银行备注",
        "Remark": "备注",
        "Cash In": "现金转入",
        "Cash Out": "现金转出",
        "Intercompany": "公司内转账",
        "Total Turnover Report": "总营业额报告",
        "Total Winlose": "总盈亏",
        "Total Payout": "总派彩",
        "Total Valid Bet": "总有效投注",
        "Total Turnover": "总营业额",
        "Total Turnover/Rollover": "总营业额/翻倍",
        "Name": "名称",
        "Cash Transport Report": "现金运输报告",
        "Bank Meter Report": "银行计量器报告",
        "Bank Meter": "银行计量器",
        "Identical Password": "相同密码",
        "Identical Browser Fingerprint": "相同浏览器指纹",
        "Identical IP Address": "相同 IP 地址",
        "Matched IP": "匹配 IP",
        "IP Address 1": "IP 地址 1",
        "IP Address 2": "IP 地址 2",
        "IP Address 3": "IP 地址 3",
        "IP Address 4": "IP 地址 4",
        "IP Address 5": "IP 地址 5",
        "Summary By Transfer Type": "按转账类型汇总",
        "Transfer Type": "转账类型",
        "Total Transaction": "总交易次数",
        "Total Amount": "总金额",
        "Chips In": "下注",
        "Chips Out": "取款",
        "Chips Forfeit": "弃牌",
        "Date": "日期",
        "Sites": "网站",
        "Total Deposit Amount": "总存款金额",
        "Day": "天",
        "Month": "月",
        "Year": "年",
        "Total Deposit Count": "总存款次数",
        "Total Withdrawal Amount": "总取款金额",
        "Total Withdrawal Count": "总取款次数",
        "Transaction Date": "交易日期",
        "Win Lose": "输赢",
        "Sites Transaction": "网站交易",
        "Percentage": "百分比",
        "Deposit & Withdrawal Report": "存款和取款报告",
        "Total Deposit Manual Amount": "手动存款总金额",
        "Total Deposit Manual Count": "手动存款总次数",
        "Total Deposit Auto Amount": "自动存款总金额",
        "Total Deposit Auto Count": "自动存款总次数",
        "Total Withdrawal Manual Amount": "手动取款总金额",
        "Total Withdrawal Manual Count": "手动取款总次数",
        "Total Withdrawal Auto Amount": "自动取款总金额",
        "Total Withdrawal Auto Count": "自动取款总次数",
        "Transaction Report": "交易报告",
        "Username": "用户名",
        "Last Login": "上次登录",
        "Phone Number": "电话号码",
        "Last Deposit Amount": "上次存款金额",
        "Max Deposit Amount": "最大存款金额",
        "Min Deposit Amount": "最小存款金额",
        "Last Deposit Date": "上次存款日期",
        "Player": "玩家",
        "Player Name": "玩家姓名",
        "Mobile": "手机号码",
        "Min Deposit": "最低存款额",
        "Max Deposit": "最高存款额",
        "Deposit Rank": "存款级别",
        "Deposit Ranking Report": "存款级别报告",
        "Registration Versus Deposit": "注册与存款对比",
        "Registration Date": "注册日期",
        "Stage": "阶段",
        "Registration Type": "注册类型",
        "Title": "标题",
        "Total User": "总用户数",
        "Total Winloss": "总输赢",
        "New Member": "新会员",
        "Average Daily Member": "每日平均会员",
        "Total Net": "总净收入",
        "Please Select Sort": "请选择排序方式",
        "Please select day": "请选择日期",
        "Dashboard Report": "仪表板报告",
        "Daily Summary Report": "每日摘要报告",
        "Risk Management Report": "风险管理报告",
        "Deposit Report": "存款报告",
        "Others Report": "其他报告",
        "Daily Total Sales": "每日总销售额",
        "Daily Total Member": "每日总会员数",
        "Daily Total Chips": "每日总筹码数",
        "E-Wallet Gateway": "电子钱包网关",
        "Deposit & Withdrawal": "存款和取款",
        "No Deposit": "存款次数",
        "Last Deposit": "上次存款",
        "Deposit Ranking": "存款级别",
        "Marketing Report": "营销报告",
        "Promotion Analysis Report": "促销分析报告",
        "Retention Report": "留存报告",
        "Top Referrer Report": "顶级推荐人报告",
        "Users": "用户",
        "Player Details": "玩家详情",
        "Date Joined": "加入日期",
        "New Joiner": "新加入者",
        "Rank": "级别",
        "Registration Status": "注册状态",
        "Wallet Balance": "钱包余额",
        "Chip Balance": "筹码余额",
        "Referrer": "推荐人",
        "Referral Code": "推荐码",
        "Last Withdrawal Date": "上次取款日期",
        "Total FOC": "总免费筹码",
        "Total Rebate Received Cash": "总现金返利收入",
        "Total Referral Commission Received Cash": "总现金推荐佣金收入",
        "Total Chips In": "总下注筹码",
        "Total Chips Out": "总取出筹码",
        "Total Chips Forfeit": "总弃牌筹码",
        "Total Rebate Received Chip": "总筹码返利收入",
        "Total Referral Commission Received Chip": "总筹码推荐佣金收入",
        "Win Loss Cash": "现金输赢",
        "Win Loss Chip": "筹码输赢",
        "First Deposit Amount": "首次存款金额",
        "Second Deposit Amount": "第二次存款金额",
        "Third Deposit Amount": "第三次存款金额",
        "Status": "状态",
        "Is Active": "是否活跃",
        "Is Depositor": "是否存款者",
        "Is Withdrawal": "是否取款",
        "Is Turnovertor": "是否流水玩家",
        "Is Player": "是否玩家",
        "Rebate Details": "返利详情",
        "Received Bonus": "已收取奖金",
        "Received Rebate Cash": "已收取现金返利",
        "Received Referral Commission Cash": "已收取现金推荐佣金",
        "Received Rebate Chip": "已收取筹码返利",
        "Received Referral Commission Chip": "已收取筹码推荐佣金",
        "Penalty": "处罚",
        "Have Penalty": "有处罚",
        "Referrer Code": "推荐码",
        "Bet Details": "投注详情",
        "Online Payment": "在线支付",
        "Cash Deposit (ATM)": "现金存款 (ATM)",
        "Online Banking": "在线银行",
        "Deposit (Manual)": "存款 (手动)",
        "Coupon": "优惠券",
        "To Game": "到游戏",
        "To Wallet": "到钱包",
        "Withdrawal (Manual)": "提款 (手动)",
        "Penalty (Game Credit)": "惩罚 (游戏积分)",
        "Bonus (Topup)": "奖金 (充值)",
        "Bonus (Manual)": "奖金 (手动)",
        "Transfer Credit": "转账信用",
        "Bonus (Rebate)": "奖金 (返利)",
        "Bonus (Referral)": "奖金 (推荐)",
        "Bonus (Checkin)": "奖金 (签到)",
        "Bonus (Multilevel)": "奖金 (多层级)",
        "Bonus (Multilevel Referral)": "奖金 (多层级推荐)",
        "Deposit (From Agent)": "存款 (来自代理)",
        "Penalty (From Agent)": "惩罚 (来自代理)",
        "Telco (Coupon)": "电信 (优惠券)",
        "Bonus (Coupon)": "奖金 (优惠券)",
        "Drop Transaction (Game)": "取消交易 (游戏)",
        "Drop Transaction (Deposit)": "取消交易 (存款)",
        "Bonus (From Agent)": "奖金 (来自代理)",
        "Bonus (Deposit From Agent)": "奖金 (存款来自代理)",
        "Bonus (Lucky Wheel)": "奖金 (幸运轮盘)",
        "Transfer (To Second Wallet)": "转账 (到第二钱包)",
        "Transfer (From Second Wallet)": "转账 (来自第二钱包)",
        "Total In Out Games": "总进出（游戏）",
        "Online Payment (PG)": "在线支付 (PG)",
        "Cash Deposit (ATM) (CD)": "现金存款 (ATM) (CD)",
        "Online Banking (IB)": "在线银行 (IB)",
        "Deposit (Manual) (MD)": "存款 (手动) (MD)",
        "Coupon (KD)": "优惠券 (KD)",
        "To Game (TO)": "到游戏 (TO)",
        "To Wallet (TD)": "到钱包 (TD)",
        "Withdrawal (WD)": "提款 (WD)",
        "Withdrawal (Manual) (MW)": "提款 (手动) (MW)",
        "Penalty (Game Credit) (PN)": "惩罚 (游戏积分) (PN)",
        "Bonus (Topup) (BT)": "奖金 (充值) (BT)",
        "Bonus (Manual) (BM)": "奖金 (手动) (BM)",
        "Transfer Credit (TC)": "转账信用 (TC)",
        "Bonus (Rebate) (RB)": "奖金 (返利) (RB)",
        "Bonus (Referral) (RF)": "奖金 (推荐) (RF)",
        "Bonus (Checkin) (BC)": "奖金 (签到) (BC)",
        "Bonus (Multilevel) (MRB)": "奖金 (多层级) (MRB)",
        "Bonus (Multilevel Referral) (MRF)": "奖金 (多层级推荐) (MRF)",
        "Deposit (From Agent) (AG)": "存款 (来自代理) (AG)",
        "Penalty (From Agent) (PNAG)": "惩罚 (来自代理) (PNAG)",
        "Telco (Coupon) (TEC)": "电信 (优惠券) (TEC)",
        "Bonus (Coupon) (BCP)": "奖金 (优惠券) (BCP)",
        "Drop Transaction (Game) (DTG)": "取消交易 (游戏) (DTG)",
        "Drop Transaction (Deposit) (DTD)": "取消交易 (存款) (DTD)",
        "Bonus (From Agent) (BAG)": "奖金 (来自代理) (BAG)",
        "Bonus (Deposit From Agent) (MDBAG)": "奖金 (存款来自代理) (MDBAG)",
        "Bonus (Lucky Wheel) (BL)": "奖金 (幸运轮盘) (BL)",
        "Transfer (To Second Wallet) (SWI)": "转账 (到第二钱包) (SWI)",
        "Transfer (From Second Wallet) (SWO)": "转账 (来自第二钱包) (SWO)",
        "E-Wallet Summary Report": "电子钱包汇总报告",
        "Deposit Withdrawal Report": "存款提款报告",
        "Last Deposit Report": "最近存款报告",
        "No Deposit Report": "无存款报告",
        "Identical IP Address Report": "相同IP地址报告",
        "Identical Password Report": "相同密码报告",
        "Identical Browser Fingerprint Report": "相同浏览器指纹",
        "Site Transaction Report": "网站交易报告",
        "Site Transaction Details Report": "网站交易详细报告",
        "Summary By Transfer Type Report": "按转账类型汇总报告",
        "EW": "电子钱包",
        "activated": "激活",
        "signup": "注册",
        "verify": "验证"
    },
    "env": {
        "Module": "模块",
        "Env Variable": "环境变量",
        "Key": "关键字",
        "Type": "类型",
        "Value": "数值",
        "Are you sure you want to delete": "确定要删除吗",
        "Delete the": "删除",
        "Batch Create Env Var": "批量创建环境变量",
        "Batch Update Env Var": "批量更新环境变量",
        "Batch Update": "批量更新"
    },
    "feature": {
        "Feature": "功能特性",
        "Module Name": "模块名称",
        "Product Switch": "产品切换",
        "Switch": "切换",
        "Discard Game Account": "放弃游戏帐户",
        "Discard": "放弃",
        "Check Promotion Eligible": "检查促销资格",
        "Export Excel": "导出 Excel",
        "Select Module": "选择模块",
        "Export Field": "导出字段",
        "Sorter Field": "排序字段",
        "Order by": "按顺序",
        "Total Data Export": "总数据导出",
        "File Name": "文件名",
        "No data found": "未找到数据",
        "Export Modules": "导出模块",
        "Message": "消息",
        "Output": "输出",
        "Generate Player Rebate": "生成玩家返利",
        "Generate Player Single Level Rebate": "生成玩家单层返利",
        "Date": "日期",
        "Check Mission Eligible": "检查任务资格"
    },
    "gamelist": {
        "Product Description": "产品描述",
        "Game Code": "游戏代码",
        "Game Category": "游戏类别",
        "Update Game List": "更新游戏列表",
        "Create Game List": "创建游戏列表",
        "Batch Create Game List": "批量创建游戏列表",
        "Game List": "游戏列表",
        "[Put JSON here]": "[放置 JSON 在此]"
    },
    "general": {
        "2FA Code (Scanned from your phone)": "双重认证代码(从手机扫描)",
        "2FA Configuration": "双重认证配置",
        "Reset 2FA": "重置双重认证",
        "Set 2FA": "设置双重认证",
        "2FA Config": "双重认证配置",
        "2FA for": "双重认证 - ",
        "Unclaim": "未领取",
        "Wallet Balance": "钱包余额",
        "Dark Mode": "暗黑模式",
        "Light Mode": "明亮模式",
        "Logout": "登出",
        "Send Message": "发送消息",
        "Send message to": "发送消息给",
        "title": "标题",
        "message": "消息"
    },
    "kioskaccess": {
        "Create Kiosk Access": "创建 Kiosk 访问权限",
        "Update Kiosk Access": "更新 Kiosk 访问权限"
    },
    "luckywheelslot": {
        "Create Lucky Slots": "创建幸运插槽",
        "Update Lucky Wheel Slots": "更新幸运转盘插槽"
    },
    "mailbox":{
        "Create Mailbox": "创建邮箱",
        "Update Mailbox": "更新邮箱",
        "To All Player?": "所有玩家?",
        "All Player": "所有玩家",
        "Not All": "不是所有",
        "Mailbox": "邮箱",
        "If you make changes, it will create a new record if the previous record has been sent to the player.": "警告: 如果您进行更改，如果之前的记录已发送给玩家，将创建一个新记录。",
        "View Mail": "查看邮件",
        "Mail History": "邮件历史",
        "Receiver": "接收者",
        "Is Read?": "已读？",
        "Recalled?": "已撤回？",
        "Send Date": "发送日期",
        "Send Mail": "发送邮件"
    },
    "merchantbankaccount": {
        "Create Merchant Bank Account": "创建商家银行账户",
        "Bank Account Name": "银行账户名称",
        "Bank Account Number": "银行账户号码",
        "Update Merchant Bank Account": "更新商家银行账户"
    },
    "messagetemplate": {
        "Create Message Template": "创建消息模板",
        "Update Message Template": "更新消息模板",
        "Send Message Template": "发送消息模板"
    },
    "bonusaction": {
        "Approve Bonuses": "批准奖金",
        "Are you sure you want to approve this bonuses?": "您确定要批准这些奖金吗？",
        "Are you sure you want to reject this bonuses?": "您确定要拒绝这些奖金吗？",
        "Reject Bonuses": "拒绝奖金"
    },
    "chipsrebateaction": {
        "Approve Chips": "批准筹码",
        "Are you sure you want to approve this chips?": "您确定要批准这些筹码吗？",
        "Current State": "当前状态：",
        "Reject Chips": "拒绝筹码",
        "Are you sure you want to reject this chips?": "您确定要拒绝这些筹码吗？"
    },
    "notice": {
        "Create Notice": "创建通知",
        "Update Notices": "更新通知"
    },
    "partnership": {
        "Create Partnerships": "创建合作伙伴",
        "Update Partnerships": "更新合作伙伴"
    },
    "holdwallet": {
        "Transfer Hold Wallet": "转账保留钱包",
        "Amount exceeds available balance": "金额超过可用余额:"
    },
    "clearturnover": {
        "Are you sure you want to clear for": "您确定要清除"
    },
    "discardgameaccount": {
        "Are you sure you want to": "你确定要"
    },
    "forcestopgameacc": {
        "Are you sure you want to force stop": "您确定要强制停止"
    },
    "stopappgameacc": {
        "Are you sure you want to stop": "您确定要停止吗",
        "Stop game": "停止游戏",
        "Stop Game": "停止游戏"
    },
    "cloudflare": {
        "Cloudflare Configuration": "Cloudflare 配置",
        "Cloudflare": "Cloudflare",
        "Cloudflare Key": "Cloudflare 密钥",
        "Cloudflare Email": "Cloudflare 邮箱",
        "Client Cloudflare": "Cloudflare 客户",
        "Add Domain for": "添加域名给",
        "Add Domain": "添加域名",
        "Add Domain to Project": "添加域名到项目",
        "Add Domain to Cloudflare": "将域名添加到 Cloudflare"
    },
    "skinconfig": {
        "Skin Configuration": "皮肤配置",
        "Please select site first for skin config": "请先选择网站进行皮肤配置",
        "Pages": "页面",
        "Home": "首页",
        "Marquee (News Feed)": "跑马灯 (新闻动态)",
        "Marquee Height": "跑马灯条高度",
        "Marquee Text Color": "跑马灯条文本颜色",
        "Marquee Background": "跑马灯条背景",
        "Member Auth": "会员认证",
        "Member Auth Style": "会员认证样式",
        "Please select member auth style": "请选择会员认证样式",
        "Member Auth Before Sign In": "登录前会员认证",
        "Welcome Background Type": "欢迎背景类型",
        "Please select welcome background type": "请选择欢迎背景类型",
        "Welcome Background Color": "欢迎背景颜色",
        "Welcome Background": "欢迎背景",
        "Member Auth After Sign In": "登录后会员认证",
        "Container Background Type": "容器背景类型",
        "Please select container background type": "请选择容器背景类型",
        "Container Background Color": "容器背景颜色",
        "Container Background Image": "容器背景图像",
        "Wallet Button Image": "钱包按钮图像",
        "Deposit Button Image": "存款按钮图像",
        "Withdrawal Button Image": "取款按钮图像",
        "Profile Button Image": "个人资料按钮图像",
        "Refresh Button Image": "刷新按钮图像",
        "Login Button Image": "登录按钮图像",
        "Register Button Image": "注册按钮图像",
        "Payment Banner": "支付广告条",
        "First Banner": "第一广告条",
        "Second Banner": "第二广告条",
        "Banner": "广告条",
        "Referral": "推荐",
        "Referral Configuration": "推荐配置",
        "Show Referral in home": "在首页显示推荐",
        "Hide Referral in home": "在首页隐藏推荐",
        "Referral Layout": "推荐布局",
        "Please select referral layout": "请选择推荐布局",
        "Referral Button Image": "推荐按钮图像",
        "Share Button": "分享按钮",
        "Copy Button": "复制按钮",
        "Downline Button": "下线按钮",
        "More Info Button": "更多信息按钮",
        "More Info Images": "更多信息图像",
        "More Info Image": "更多信息图像",
        "Referral Share Images": "推荐分享图像",
        "Referral Share Image": "推荐分享图像",
        "WhatsApp": "WhatsApp",
        "Telegram": "Telegram",
        "Live Chat": "在线聊天",
        "QR Code": "二维码",
        "Live Table": "实时表",
        "Enable Live Table": "启用实时表",
        "Disable Live Table": "禁用实时表",
        "Live Table Type": "实时表类型",
        "Please select live table type": "请选择实时表类型",
        "Live Table Style 1 Configuration": "实时表样式1配置",
        "Live Table Container Color": "实时表容器颜色",
        "Live Table Deposit Color": "实时表存款颜色",
        "Live Table Withdrawal Color": "实时表取款颜色",
        "Live Table Style 2 Configuration": "实时表样式2配置",
        "Live Table Deposit Title": "实时表存款标题",
        "Live Table Title": "实时表标题",
        "Min Mock Amount": "最小模拟金额",
        "Max Mock Amount": "最大模拟金额",
        "Live Table Top X Amount": "实时表前X金额",
        "Top X Amount": "前X金额",
        "Live Table Top Y Amount": "实时表前Y金额",
        "Top Y Amount": "前Y金额",
        "Live Table Top Z Amount": "实时表前Z金额",
        "Top Z Amount": "前Z金额",
        "Show Live Table": "显示实时表",
        "Jackpot": "累积奖金",
        "Show Jackpot": "显示累积奖金",
        "Hide Jackpot": "隐藏累积奖金",
        "Jackpot Type": "累积奖金类型",
        "Please select jackpot type": "请选择累积奖金类型",
        "Jackpot Initial Number": "累积奖金初始金额",
        "Jackpot Min Increment": "累积奖金最小增量",
        "Jackpot Max Increment": "累积奖金最大增量",
        "Jackpot Style 2 / 3 Configuration": "累积奖金样式2 / 3配置",
        "Jackpot Style 2 / 3 Background": "累积奖金样式2 / 3背景",
        "Footer": "页脚",
        "Enable Footer": "启用页脚",
        "Enable Footer in Home": "在首页启用页脚",
        "Disable Footer in Home": "在首页禁用页脚",
        "Footer Content": "页脚内容",
        "Category": "类别",
        "Category Size": "类别大小",
        "Category Label": "类别标签",
        "Show Category Label": "显示类别标签",
        "Hide Category Label": "隐藏类别标签",
        "Default Category": "默认类别",
        "Category Tab Height": "类别标签高度",
        "Category Tab Width": "类别标签宽度",
        "Category Image Height": "类别图像高度",
        "Category Image Width": "类别图像宽度",
        "Category Configuration": "类别配置",
        "Category Tab": "类别标签",
        "Image": "图像",
        "Product": "产品",
        "Active": "活跃",
        "Show Category Tab": "显示类别标签",
        "Hide Category Tab": "隐藏类别标签",
        "Default Load Category": "默认加载类别",
        "Please select category": "请选择类别",
        "RTP Rate (Slot)": "返奖率(老虎机)",
        "RTP Rate": "返奖率",
        "Min RTP": "最小返奖率",
        "Max RTP": "最大返奖率",
        "RTP Color": "返奖率颜色",
        "RTP Range": "返奖率范围",
        "Settings": "设置",
        "Category Tab Horizontal / Vertical": "类别标签水平 / 垂直",
        "Category Tab Vertical": "类别标签垂直",
        "Category Tab Horizontal": "类别标签水平",
        "App Game Change Game ID": "应用游戏更改游戏ID",
        "Allow Change App Game ID": "允许更改应用游戏ID",
        "Block Change App Game ID": "阻止更改应用游戏ID",
        "Iframe Launch Game": "框架启动游戏",
        "New Windows Launch Game": "新窗口启动游戏",
        "Game Loading Image (GIF)": "游戏加载图像 (GIF)",
        "Feature Game Title": "特色游戏标题",
        "Deposit": "存款",
        "Deposit Page Style": "存款页面样式",
        "Please select deposit page style": "请选择存款页面样式",
        "PG Provider": "支付网关提供商",
        "Please select payment gateway provider": "请选择支付网关提供商",
        "Manual Deposit Page Style": "手动存款页面样式",
        "Please select ewallet provider": "请选择电子钱包提供商",
        "Manual Deposit": "手动存款",
        "Amount List": "金额列表",
        "Please select amount list": "请选择金额列表",
        "Payment Gateway": "支付网关",
        "Easypay Manual Deposit": "Easypay 手动存款",
        "Easypay": "Easypay",
        "Sun2Pay": "Sun2Pay",
        "GSPay": "GSPay",
        "Telcopay": "Telcopay",
        "Deposit Config": "存款配置",
        "Surepay": "Surepay",
        "Quickpay": "Quickpay",
        "DGPay": "DGPay",
        "Ewallet": "电子钱包",
        "Surepay Ewallet": "Surepay 电子钱包",
        "Surepay Duit Now": "Surepay Duit Now",
        "Surepay TNG": "Surepay 一触即通卡",
        "Quickpay Available PG": "Quickpay可用支付网关",
        "Please select quickpay pg": "请选择Quickpay支付网关",
        "Quickpay Available Ewallet": "Quickpay可用电子钱包",
        "Please select quickpay ewallet": "请选择Quickpay电子钱包",
        "Quickpay Ewallet": "Quickpay 电子钱包",
        "DGPay Available PG": "DGPay 可用支付网关",
        "Please select DGPay payment gateway": "请选择 DGPay 支付网关",
        "DGPay Ewallet": "DGPay 电子钱包",
        "DGPay Available Ewallet": "DGPay 可用电子钱包",
        "Please select DGPay ewallet": "请选择 DGPay 电子钱包",
        "Withdraw": "取款",
        "Withdraw Style": "取款样式",
        "Please select withdrawal type": "请选择取款类型",
        "Withdrawal Title Image": "取款标题图像",
        "Chip Background Color": "筹码背景颜色",
        "Promotion": "促销活动",
        "Promotion Card in Home": "首页促销活动卡片",
        "Promotion Style": "促销活动样式",
        "Promotion Join Now": "立即参加促销活动",
        "Promotion More Detail": "查看促销活动详情",
        "Please select promotion type": "请选择促销活动类型",
        "Enable Promotion Card in Home": "在首页启用促销活动卡片",
        "Disable Promotion Card in Home": "在首页禁用促销活动卡片",
        "CTC Page Style": "点击领取页面样式",
        "Please select click to claim page style": "请选择点击领取页面样式",
        "Enable Click To Claim": "启用点击领取",
        "Disable Click To Claim": "禁用点击领取",
        "Enable Click To Claim Home": "在首页启用点击领取",
        "Disable Click To Claim Home": "在首页禁用点击领取",
        "Enable Click To Claim Condition": "启用点击领取条件",
        "Disable Click To Claim Condition": "禁用点击领取条件",
        "CTC Title Font Style": "点击领取标题字体样式",
        "CTC Title Desktop Size": "点击领取标题桌面尺寸",
        "CTC Title Mobile Size": "点击领取标题移动设备尺寸",
        "Please input the title font of the ctc": "请输入点击领取标题字体",
        "Please input the title desktop size of the ctc": "请输入点击领取标题的桌面尺寸",
        "Please input the title mobile size of the ctc": "请输入点击领取标题的移动设备尺寸",
        "CTC Title Color": "点击领取标题颜色",
        "CTC Reward Font Style": "点击领取奖励字体样式",
        "CTC Reward Desktop Size": "点击领取奖励桌面尺寸",
        "CTC Reward Mobile Size": "点击领取奖励移动设备尺寸",
        "Please input the reward font of the ctc": "请输入点击领取奖励字体",
        "Please input the reward desktop size of the ctc": "请输入点击领取奖励桌面尺寸",
        "Please input the reward mobile size of the ctc": "请输入点击领取奖励移动设备尺寸",
        "CTC Reward Color": "点击领取奖励颜色",
        "Default CTC Background": "默认点击领取背景",
        "Click To Claim": "点击领取",
        "Profile": "个人资料",
        "Profile Style": "个人资料样式",
        "Please select profile style": "请选择个人资料样式",
        "Bonus Winover in profile": "个人资料中的奖金胜利",
        "Show bonus winover in profile": "在个人资料中显示奖金胜利",
        "Hide bonus winover in profile": "在个人资料中隐藏奖金胜利",
        "Profile Route Configuration": "个人资料路线配置",
        "Profile Tab": "个人资料标签",
        "Icon": "图标",
        "Route": "路线",
        "Label of profile tab": "个人资料标签的标签",
        "Label": "标签",
        "Reward": "奖励",
        "Reward Components": "奖励组件",
        "Please select components that show in home page": "请选择在主页显示的组件",
        "Components Icon": "组件图标",
        "Ranking Icon": "级别图标",
        "Check In Icon": "签到图标",
        "Lucky Wheel Icon": "幸运转盘图标",
        "Rewards Icon": "奖励图标",
        "Mailbox Icon": "邮箱图标",
        "Mission Icon": "任务图标",
        "Component": "组件",
        "Rewards (Yesterday Deposit)": "奖励（昨日存款）",
        "LuckyWheel": "幸运转盘",
        "Reward Total Boxes Show": "奖励总显示盒子",
        "Total boxes show in reward": "奖励中显示的总盒子数",
        "Rewards Images": "奖励图片",
        "Reward Background Image": "奖励背景图片",
        "Reward Box Open Image": "奖励盒子打开图片",
        "Reward Box Close Image": "奖励盒子关闭图片",
        "Lucky Wheel Style": "幸运转盘样式",
        "Lucky Wheel Images": "幸运转盘图片",
        "Lucky Wheel Information Images": "幸运转盘信息图片",
        "Lucky Wheel Registration Pop Up": "幸运转盘注册弹窗",
        "Show Luckywheel Registration Wheel": "显示幸运转盘注册轮",
        "Enable Registration Pop Up": "启用注册弹窗",
        "Disable Registration Pop Up": "禁用注册弹窗",
        "Frame (Before Spin)": "框架（旋转前）",
        "Spin (Gif)": "旋转 (Gif)",
        "Frame (After Spin)": "框架（旋转后）",
        "Pop Up Congratulation": "弹出祝贺",
        "Subline Configuration": "分线配置",
        "Subline Listing": "分线列表",
        "Please go to this page for subline listing configuration.": "请访问此页面以配置分线列表。",
        "Click me": "点击我",
        "Header Subline": "头部分线",
        "Show subline in header": "在头部显示分线",
        "Hide subline in header": "在头部隐藏分线",
        "Subline fix on left bottom in home": "分线固定在首页左下角",
        "Show subline on left bottom in home": "在首页左下角显示分线",
        "Hide subline on left bottom in home": "在首页左下角隐藏分线",
        "Subline Page Style": "分线页面样式",
        "Subline Icon on Header": "头部分线图标",
        "Subline": "分线",
        "Partnership": "合作伙伴",
        "Authentication": "认证",
        "Others": "其他",
        "Partnership Configuration": "合作伙伴配置",
        "Partnership Listing": "合作伙伴列表",
        "Please go to this page for partnership listing configuration.": "请访问此页面以进行合作伙伴列表配置。",
        "Header Partnership": "头部合作伙伴",
        "Show partnership in header": "在头部显示合作伙伴",
        "Hide partnership in header": "在头部隐藏合作伙伴",
        "Partnership Title": "合作伙伴标题",
        "Partnership Icon on Header": "头部合作伙伴图标",
        "Sign In Style": "登录样式",
        "Please select sign in style": "请选择登录样式",
        "Sign Up Style": "注册样式",
        "Please select sign up style": "请选择注册样式",
        "Change Password Style": "修改密码样式",
        "Please select change password style": "请选择修改密码样式",
        "Sign In / Out Banner": "登录/退出广告条",
        "Forget Password Banner": "忘记密码广告条",
        "History": "历史",
        "Top Winning": "最高赢取",
        "Bank Account": "银行账户",
        "VIP Ranking": "VIP 级别",
        "Live Chat Background Image": "在线聊天背景图",
        "Transaction History Style": "交易历史样式",
        "Please select transaction history style": "请选择交易历史样式",
        "Show Top Winning": "显示最高赢取",
        "Hide Top Winning": "隐藏最高赢取",
        "Bank Account Style": "银行账户样式",
        "Please select bank account style": "请选择银行账户样式",
        "VIP Ranking Image": "VIP 级别图像",
        "Color": "颜色",
        "Primary Color": "主要颜色",
        "Secondary Color": "次要颜色",
        "Tertiary Color": "第三颜色",
        "Progress Bar Color": "进度条颜色",
        "Border Primary Color": "主要边框颜色",
        "Border Secondary Color": "次要边框颜色",
        "Border Shadow Primary Color": "主要边框阴影颜色",
        "Border Shadow Secondary Color": "次要边框阴影颜色",
        "Text Color": "文本颜色",
        "Text Secondary Color": "次要文本颜色",
        "Deposit & Withdraw Title Background": "存款和提款标题背景",
        "Inputs Background Color": "输入框背景颜色",
        "Layout Card Background Color": "布局卡片背景颜色",
        "Menu": "菜单",
        "Default": "默认",
        "Text Image": "文字图片",
        "Text": "文字",
        "Footer Menu": "页脚菜单",
        "Footer Menu Configuration": "页脚菜单配置",
        "Default Menu": "默认菜单",
        "Not Default Menu": "非默认菜单",
        "Text / Image": "文本 / 图像",
        "Select Menu": "选择菜单",
        "Sidebar Configuration": "侧边栏配置",
        "Side Bar": "侧边栏",
        "Show Sidebar": "显示侧边栏",
        "Hide Sidebar": "隐藏侧边栏",
        "Side Bar Position": "侧边栏位置",
        "Please select sidebar position": "请选择侧边栏位置",
        "Side Bar Show Position": "侧边栏显示位置",
        "Please select sidebar show position": "请选择侧边栏显示位置",
        "Sidebar Background Type": "侧边栏背景类型",
        "Please select sidebar background type": "请选择侧边栏背景类型",
        "Sidebar Container Color": "侧边栏容器颜色",
        "Sidebar Item Color": "侧边栏项目颜色",
        "Sidebar Background Image": "侧边栏背景图像",
        "Login Icon": "登录图标",
        "Logout Icon": "登出图标",
        "Sidebar Route": "侧边栏路线",
        "Sidebar": "侧边栏",
        "Side Menu": "侧边菜单",
        "General": "通用",
        "Region": "地区",
        "Layout": "布局",
        "Language Icon": "语言图标",
        "Available Languages": "可用语言",
        "Please select language of the site": "请选择网站语言",
        "Default Languages": "默认语言",
        "Please select default language of the site": "请选择网站默认语言",
        "Switch Language Position": "切换语言位置",
        "Please select language position": "请选择语言位置",
        "Root Background Type": "根背景类型",
        "Please select root background type": "请选择根背景类型",
        "Root Background Image": "根背景图片",
        "Root Background Color": "根背景颜色",
        "Header Background Type": "页眉背景类型",
        "Please select header background type": "请选择页眉背景类型",
        "Header Background Image": "页眉背景图片",
        "Header Background Color": "页眉背景颜色",
        "Footer Background Type": "页脚背景类型",
        "Please select footer background type": "请选择页脚背景类型",
        "Footer Background Image": "页脚背景图片",
        "Footer Background Color": "页脚背景颜色",
        "Footer Active Color": "页脚活跃颜色",
        "Country": "国家",
        "Please select country of the site": "请选择网站的国家",
        "Logo": "标志",
        "Header Logo Height": "页头标志高度",
        "Enable Chips": "启用筹码",
        "Show Chips": "显示筹码",
        "Hide Chips": "隐藏筹码",
        "Show PWA Download": "显示PWA下载",
        "Hide PWA Download": "隐藏PWA下载",
        "Clear Selected Product Module": "清除已选择的产品模块",
        "Please select clear selected product module": "请选择清除已选择的产品模块",
        "Site Layout": "网站布局",
        "Desktop Layout Home": "桌面版首页布局",
        "Mobile Layout Home": "移动版首页布局",
        "First Column": "第一列",
        "Second Column": "第二列",
        "Third Column": "第三列",
        "Item not found": "未找到项目",
        "Notices": "通知",
        "Rewards": "奖励",
        "Promotions": "促销活动",
        "Banner 2": "广告条 2",
        "Games": "游戏",
        "Ewallet Provider": "电子钱包提供商",
        "Notification": "通知",
        "Show Notification": "显示通知",
        "Hide Notification": "隐藏通知",
        "Notification Title": "通知标题",
        "Notification Description": "通知描述",
        "Notification Button Text": "通知按钮文字",
        "Notification Images": "通知图片",
        "Third Banner": "第三广告条",
        "Fourth Banner": "第四广告条",
        "Second Banner URL": "第二广告条 URL",
        "Third Banner URL": "第三广告条 URL",
        "Fourth Banner URL": "第四广告条 URL",
        "Floating Icon": "悬浮图标",
        "Floating Icon URL": "悬浮图标 URL",
        "First Sticky Button URL": "第一个粘性按钮 URL",
        "Second Sticky Button URL": "第二个粘性按钮 URL",
        "First Sticky Button": "第一个粘性按钮",
        "Second Sticky Button": "第二个粘性按钮",
        "Leaderboard Image": "排行榜图像",
        "Leaderboard": "排行榜",
        "Banner Style": "横幅样式",
        "Please select banner style": "请选择横幅样式"
    },
    "customoption": {
        "Style 1 (Horizontal Tab)": "风格1 (水平标签)",
        "Style 2 (Vertical Tab)": "风格2 (垂直标签)",
        "Bank": "银行",
        "To Hold Wallet": "保持钱包",
        "Out from Hold Wallet": "从保持钱包中取出",
        "Chips": "筹码",
        "Cash": "现金",
        "Referral": "推荐",
        "Rebate": "回扣",
        "Approved": "已批准",
        "Pending": "待处理",
        "Deleted": "已删除",
        "Error": "错误",
        "Rejected": "已拒绝",
        "Referral Chips": "推荐筹码",
        "Rebate Chips": "回扣筹码",
        "Debit (Deduct Credit)": "借方（扣除信用）",
        "Credit (Add Credit)": "贷方（增加信用）",
        "Multilevel Rebate Chips": "多层返利筹码",
        "Chips to Wallet": "筹码到钱包",
        "Chips to Game": "筹码到游戏",
        "FOC Chips": "FOC 筹码",
        "Multilevel Referral Chips": "多层推荐筹码",
        "Multilevel Rebate": "多层返点",
        "Multilevel Referral": "多层推荐",
        "Message": "消息",
        "WhatsApp": "WhatsApp",
        "All": "全部",
        "Active": "活跃",
        "Inactive": "不活跃",
        "E-Wallet": "电子钱包",
        "Payment Gateway": "支付网关",
        "Agent": "代理",
        "Support": "客服",
        "contact 1": "联系方式 1",
        "contact 2": "联系方式 2",
        "contact 3": "联系方式 3",
        "New Member": "新会员",
        "Casino (Live Game)": "娱乐城（现场游戏）",
        "Sportsbooks": "体育书籍",
        "Slots": "老虎机",
        "Bonus": "奖金",
        "Daily": "每日",
        "Weekly": "每周",
        "Monthly": "每月",
        "Turnover": "投注",
        "Rollover": "流水",
        "Rebate by Deposit": "存款返利",
        "Rebate by Turnover": "流水返利",
        "Referral by Deposit": "存款推荐",
        "Referral by Turnover": "流水推荐",
        "Click to Claim": "点击领取",
        "Free Style (Customize your own)": "自由样式（自定义）",
        "Yesterday Reward": "昨日奖励",
        "Weekly Rebate": "每周返利",
        "Red Packet (Amt * Quantity)": "红包（金额 * 数量）",
        "Coupon": "优惠券",
        "New Register Member": "新注册会员",
        "Lucky Wheel": "幸运轮",
        "Monday": "星期一",
        "Tuesday": "星期二",
        "Wednesday": "星期三",
        "Thursday": "星期四",
        "Friday": "星期五",
        "Saturday": "星期六",
        "Sunday": "星期天",
        "Default": "默认",
        "Redeem": "兑换",
        "Classic Promotion Claim": "经典促销领取",
        "Card": "扑克",
        "Casino": "娱乐城",
        "CockFight": "斗鸡",
        "eSports": "电竞",
        "Fishing": "捕鱼",
        "Lotto": "彩票",
        "Poker": "扑克",
        "Sportsbook": "体育博彩",
        "App": "应用",
        "H5": "H5",
        "Is Live": "上线",
        "Not Live": "未上线",
        "DEFAULT": "默认",
        "EZTECH88": "EZTECH88",
        "DIRECT (Product Category)": "直接 (产品类别)",
        "Cash & Chips": "现金和筹码",
        "Static": "静态",
        "Popup": "弹出",
        "Mobile": "手机",
        "Telegram": "Telegram",
        "Wechat": "微信",
        "Line": "Line",
        "Is Claimed": "已认领",
        "Unclaim": "未认领",
        "Big": "大",
        "Normal": "普通",
        "Small": "小",
        "Prize": "奖品",
        "Claimed": "已认领",
        "Agent Module": "代理模块",
        "Bet History Module": "投注历史模块",
        "Banks Module": "银行模块",
        "Bonuses Module": "奖金模块",
        "Cash Transfer Module": "现金转账模块",
        "Chips Rebate Module": "筹码返利模块",
        "Coupon Batches Module": "优惠券批次模块",
        "Coupon Tags Module": "优惠券标签模块",
        "Coupons Module": "优惠券模块",
        "Currencies Module": "货币模块",
        "Customer Bank Accounts Module": "客户银行账户模块",
        "Daily Checkin Module": "每日签到模块",
        "Environment Variables Module": "环境变量模块",
        "Game Accounts Module": "游戏账户模块",
        "Game List Module": "游戏列表模块",
        "Kiosk Access Module": "自助终端访问模块",
        "Lucky Wheel History Module": "幸运轮历史模块",
        "Lucky Wheel Slots Module": "幸运轮插槽模块",
        "Mail Module": "邮件模块",
        "Mailbox Module": "邮箱模块",
        "Merchant Bank Module": "商户银行模块",
        "Message Logs Module": "消息日志模块",
        "Message Template Module": "消息模板模块",
        "Multi Level Rewards Module": "多级奖励模块",
        "News feed Module": "新闻提要模块",
        "Notices Module": "公告模块",
        "Partnership Module": "合作伙伴模块",
        "Permissions Module": "权限模块",
        "Players Module": "玩家模块",
        "Product Message Module": "产品消息模块",
        "Products Module": "产品模块",
        "Promotions Module": "促销模块",
        "Promotion Group Module": "促销组模块",
        "Ranks Module": "级别模块",
        "Rank Rates Module": "级别费率模块",
        "Registration Module": "注册模块",
        "Rewards Module": "奖励模块",
        "Sites Module": "网站模块",
        "Skin Config Module": "皮肤配置模块",
        "Socials Module": "社交模块",
        "Supports Module": "客服模块",
        "Top Winning Module": "最高中奖模块",
        "Deposits Module": "存款模块",
        "Drop Transaction Deposits Module": "丢弃交易存款模块",
        "Drop Transaction Games Module": "丢弃交易游戏模块",
        "Withdrawals Module": "取款模块",
        "JQK Transaction Module": "JQK交易模块",
        "Unclaim Module": "未认领模块",
        "User Group Module": "用户组模块",
        "Users Module": "用户模块",
        "Wallets Module": "钱包模块",
        "Ascend": "升序",
        "Descend": "降序",
        "String": "字符串",
        "Integer": "整数",
        "Decimal": "小数",
        "Boolean": "布尔值",
        "Bronze": "青铜",
        "Silver": "白银",
        "Gold": "黄金",
        "Platinum": "铂金",
        "1. Deposit": "1. 存款",
        "2. Withdrawal": "2. 取款",
        "3. Bonus": "3. 奖金",
        "4. Penalty": "4. 罚款",
        "5. Rebate": "5. 返利",
        "6. Referral": "6. 推荐",
        "7. To/Out Game Log": "7. 进出游戏日志",
        "8. Agent Transfer Credit": "8. 代理转账信用",
        "9. Drop Transaction Deposit": "9. 转账交易存款",
        "10. Drop Transaction Games": "10. 转账交易游戏",
        "1. Manual Deposit": "1. 手动存款",
        "2. Manual Withdrawal": "2. 手动取款",
        "3. Manual Bonus": "3. 手动奖金",
        "4. Drop Transaction Deposit": "4. 转账交易存款",
        "5. Drop Transaction Games": "5. 转账交易游戏",
        "All (State)": "全部（状态）",
        "Intercompany": "公司内部",
        "Cash In": "现金存入",
        "Cash Out": "现金取出",
        "Min Withdrawal Amount": "最低提款金额",
        "Max Daily Withdrawals Amount": "每日最高提款金额",
        "Not Discarded": "未丢弃",
        "Discarded": "已丢弃",
        "Image": "图片",
        "Color": "颜色",
        "Deposit": "存款",
        "Withdrawal": "提款",
        "Deposit & Withdrawal": "存款和提款",
        "Malaysia": "马来西亚",
        "Singapore": "新加坡",
        "Thailand": "泰国",
        "Indonesia": "印度尼西亚",
        "Australia": "澳大利亚",
        "Vietnam": "越南",
        "SG English": "新加坡英语",
        "Bahasa Malaysia": "马来语",
        "Thai": "泰语",
        "Chinese": "中文",
        "Indonesia Malay": "印尼马来语",
        "Aus English": "澳洲英语",
        "Vietnamese": "越南语",
        "Sidebar": "侧边栏",
        "Header": "头部",
        "Style 3 (Top Down)": "样式3 (从上到下)",
        "Easypay": "Easypay",
        "Easypay Manual": "Easypay手动",
        "Surepay": "Surepay",
        "Sun2pay": "Sun2pay",
        "DGPay": "DGPay",
        "GSPay": "GSPay",
        "Quickpay": "Quickpay",
        "Telcopay": "Telcopay",
        "Surepay Ewallet": "Surepay电子钱包",
        "DGPay Ewallet": "DGPay电子钱包",
        "Quickpay Ewallet": "Quickpay电子钱包",
        "Style 1 (Classic)": "样式1 (经典)",
        "Style 2 (Bordered Bank Acc)": "样式2 (带边框的银行账户)",
        "(MY) Maybank": "（马来西亚）马来亚银行",
        "(MY) CIMB Bank": "（马来西亚）联昌国际银行",
        "(MY) Public Bank": "（马来西亚）大众银行",
        "(MY) RHB Bank": "（马来西亚）兴业银行",
        "(MY) Hong Leong Bank": "（马来西亚）丰隆银行",
        "(MY) Affin Isalamic Bank": "（马来西亚）艾芬伊斯兰银行",
        "(MY) Bank Simpanan Nasional": "（马来西亚）国民储蓄银行",
        "(ID) Dana": "(印尼) Dana",
        "(ID) OVO": "(印尼) OVO",
        "(ID) ShopeePay": "(印尼) ShopeePay",
        "(ID) Qris": "(印尼) Qris",
        "(VN) Online Banking": "(越南) 网上银行",
        "(VN) QRPay": "(越南) QRPay",
        "(VN) ZaloPay": "(越南) ZaloPay",
        "(VN) MomoPay": "(越南) MomoPay",
        "(VN) ViettelPay": "(越南) ViettelPay",
        "Style 1 (With Border)": "样式1 (带边框)",
        "Style 2 (Image Border)": "样式2 (图片边框)",
        "Style 3 (Logo on Left)": "样式3 (左侧标志)",
        "Style 1 (Deposit & Withdrawal)": "样式1 (存款和提款)",
        "Style 2 (Top 10 Deposit)": "样式2 (前十名存款)",
        "1 x 4": "1 x 4",
        "2 x 2": "2 x 2",
        "Style 1 - Button center": "样式1 - 按钮居中",
        "Style 2 - Button on left": "样式2 - 按钮在左",
        "Style 3 - Indonesia": "样式3 - 印度尼西亚",
        "Style 4 - Australia": "样式4 - 澳大利亚",
        "Style 5 - Button on left No Wording (Thailand)": "样式5 - 按钮在左无文字 (泰国)",
        "Background Image": "背景图片",
        "Background Color": "背景颜色",
        "Style 1": "样式1",
        "Style 2": "样式2",
        "Style 1 - Modern": "样式1 - 现代",
        "Style 2 - Indonesia": "样式2 - 印度尼西亚",
        "Style 3 - Classic": "样式3 - 经典",
        "Ranking": "排名",
        "Checkin": "签到",
        "Rewards": "奖励",
        "Mailbox": "邮箱",
        "Style 1 - Christmas": "样式1 - 圣诞节",
        "Style 2 - New Year": "样式2 - 新年",
        "Style 1 (Boxes Style)": "样式1 (盒子样式)",
        "Style 2 (Classic Promotion Style)": "样式2 (经典促销样式)",
        "Style 1 - Malaysia": "样式1 - 马来西亚",
        "Style 3 - Australia": "样式3 - 澳大利亚",
        "Style 1 (More Detail & Join Now)": "样式1 (更多细节和立即加入)",
        "Style 2 (More Detail Only)": "样式2 (仅更多细节)",
        "Style 3": "样式3",
        "Style 4": "样式4",
        "Version 1 - 3 Step (TAC)": "版本1 - 三步 (TAC)",
        "Version 2 - 2 Step (TAC)": "版本2 - 两步 (TAC)",
        "Version 3 - 1 Step (No TAC)": "版本3 - 一步 (无TAC)",
        "Version 4 - 2 Step (TAC & Captcha)": "版本4 - 两步 (TAC和验证码)",
        "Version 5 - 1 Step (No TAC & Bank)": "版本5 - 一步 (无TAC和银行)",
        "Style 1 (Horizontal Button)": "样式1 (水平按钮)",
        "Style 2 (Vertical Listing)": "样式2 (垂直列表)",
        "Home": "首页",
        "Promotions": "促销",
        "History": "历史",
        "Contact Us": "联系我们",
        "Profile": "个人资料",
        "Subline": "副线",
        "Left": "左",
        "Right": "右",
        "Game Accounts": "游戏账户",
        "Bank Accounts": "银行账户",
        "Withdrawl": "提款",
        "Order History": "订单历史",
        "Bet History": "投注历史",
        "Change Password": "更改密码",
        "Referral System": "推荐系统",
        "VIP Ranking": "VIP排名",
        "Text": "文本",
        "(VN) Online Transfer": "(越南) 在线转账",
        "Average Member": "平均会员",
        "Total Deposit": "总存款",
        "Total Withdrawal": "总提款",
        "Total Net (ASC)": "总净额（升序）",
        "Total Net (DESC)": "总净额（降序）",
        "1. 1 Days": "1. 1 天",
        "2. 3 Days": "2. 3 天",
        "3. 7 Days": "3. 7 天",
        "4. 14 Days": "4. 14 天",
        "5. 30 Days": "5. 30 天",
        "6. >30 Days": "6. >30 天",
        "Daily Check In": "每日签到",
        "Transaction - Deposit": "交易 - 存款",
        "Transaction - Withdrawal": "交易 - 提现",
        "Transaction - Bonus": "交易 - 奖金",
        "Gamelog - Turnover": "游戏日志 - 营业额",
        "Deposit Count (Free Token)": "存款计数（免费代币）",
        "Deposit Amount (Free Token)": "存款金额（免费代币）",
        "First Deposit (Free Token)": "首次存款（免费代币）",
        "Deposit Count & Min Deposit (Free Token)": "存款次数及最低存款（免费代币）",
        "Deposit Count & Deposit Amount (Free Token)": "存款次数及存款金额（免费代币）",
        "Withdrawal Count (Free Token)": "提款次数（免费代币）",
        "Withdrawal Amount (Free Token)": "提款金额（免费代币）",
        "First Withdrawal (Free Token)": "首次提款（免费代币）",
        "Withdrawal Count & Min Withdrawal (Free Token)": "提款次数及最低提款（免费代币）",
        "Withdrawal Count & Withdrawal Amount (Free Token)": "提款次数及提款金额（免费代币）",
        "Turnover by Product Category (Free Token)": "产品类别营业额（免费代币）",
        "Turnover by Selected Product (Free Token)": "特定产品营业额（免费代币）",
        "Consecutive Checkin (Free Token)": "连续签到（免费代币）",
        "Consecutive Checkin with Deposit Amount (Free Coupon)": "连续签到并存款金额（免费优惠券）",
        "Consecutive Checkin with Deposit Count (Free Coupon)": "连续签到并存款计数（免费优惠券）",
        "Token": "代币",
        "Mission": "任务",
        "Show Depositor": "显示存款人",
        "Hide Depositor": "隐藏存款人",
        "Style 1 - Flat Swiping": "样式 1 - 平滑滑动",
        "Style 2 - 3D Square Image": "样式 2 - 3D 方形图像"
    },
    "menuoption": {
        "dashboard": "仪表盘",
        "transactions": "交易",
        "cashtransfer": "现金转账",
        "player": "玩家",
        "registrations": "注册",
        "report": "报告",
        "livechat": "在线聊天",
        "singlerewards": "单级奖励",
        "referral": "推荐",
        "rebate": "返利",
        "bonuses": "奖金",
        "chipsrebate": "筹码返利",
        "multirewards": "多级奖励",
        "multireferral": "多级推荐",
        "multirebate": "多级返利",
        "multibonuses": "多级奖金",
        "multichipsrebate": "多级筹码返利",
        "message": "消息",
        "messagelogs": "消息日志",
        "messagetemplate": "消息模板",
        "banksettings": "银行设置",
        "banks": "银行",
        "merchantbankaccounts": "商户银行账户",
        "managementsetting": "管理设置",
        "support": "客服",
        "affiliates": "代理",
        "usergroups": "权限",
        "promotion": "促销",
        "promotiongroup": "促销组",
        "kioskaccess": "自助服务机访问",
        "products": "产品",
        "announcement": "公告",
        "partnerships": "合作伙伴关系",
        "newsfeed": "新闻动态",
        "notices": "通知",
        "socials": "社交",
        "topwinning": "排行榜",
        "couponbatches": "优惠券批次",
        "coupontags": "优惠券标签",
        "coupons": "优惠券",
        "dailycheckin": "每日签到",
        "luckywheelslots": "幸运轮盘",
        "luckywheelhistory": "幸运轮盘历史",
        "unclaims": "未处理请求",
        "skinconfig": "皮肤配置",
        "features": "特性",
        "productmessage": "产品消息",
        "gameaccountsstarted": "游戏账户启动",
        "gameaccountsearch": "游戏账户搜索",
        "gamelist": "游戏列表",
        "mailbox": "邮箱",
        "domain": "域名",
        "cloudflareconfig": "Cloudflare 配置",
        "namecheapconfig": "Namecheap 配置",
        "adminsetting": "管理员设置",
        "sites": "网站",
        "currencies": "货币",
        "environmentvariables": "环境变量",
        "ranking": "排名",
        "pwaconfig": "PWA 配置",
        "missions": "任务"
    },
    "token": {
        "Add Token to": "添加代币到",
        "Is Claimed": "已领取",
        "Claimed in FE": "在前端领取"
    }
}